只係識走精面唔付出既“抗爭”，只係打飛機，任何成果都唔會爭取到

推崇走精面“抗爭”既依班人同港豬，只不係一班唔勇於面對自己係港豬同時無勇氣去抗爭係一群懦夫

非暴力不合作運動 例如擺交稅等 都要付出一定的代價